#finbot


# ТЗ:

## Написать api сервис для следующих моделей:

* Льготы, предпологаемые поля: категории льгот (необходимые требования для их получения)
* Пользователи, предпологаемые поля: соответсвие пользователя и категории льгот

## Функциональные особенности

* Попробывать создать интеграцию с госуслугами
* Попробывать на основе введённых данных пользователем создавать документы-заявки на льготы (нужна новая модель - документ)